請問香港怎樣買 Ethereum ？

謝謝

有沒有比較可靠及便宜的渠道 ？

Anyone know

好似無得買。要有其他幣去轉。

買左BTC 再去外國 exchange 或者 shapeshift 轉.

ok 7仔 八達通比錢

經網上平台買左BTC先, 然後再轉ETH,
或者狂禁水龍頭。

咁邊度有平台可以先買 Bitcoin 比較便宜及可靠？